何栢良：如有官員嚴重抗疫疲勞「畀佢抖吓」

新冠肺炎疫情近一年，香港爆發第4波疫情至今未受控。港大感染及傳染病中心總監何栢良今日在電台節目表示，政府應檢討指揮系統是否出問題，「如果有官員有嚴重抗疫疲勞，畀佢抖下」，指作指揮的官員能力要強，亦要夠高級，「愈高級愈好」。

何栢良亦建議，政府現時發現一幢大廈內出現多宗確診，應立即要求全幢大廈強檢，「再過多兩日多幾宗個案再強檢就慢咗」，並命令未有結果前大廈須留家，若政府能加快檢測結果，找外判保安或警察守着大廈門口就可，才能夠中斷傳播鏈。

吓，我都抗疫咗成年，邊個俾我抖吓？

高級只係代表佢哋係收高人工嘅廢柴

食屎啦屌

可唔可以畀鄭月娥收皮？

唞吓好 Rest in pieces

佢意係叫唔掂既走，比其他有能力嘅人上場

俾啲錢我洗，俾條女我下

支持佢地落地獄慢慢唞

你班仆街俾香港人抖下先

如有市民抗疫疲勞
違反國安法

佢呢句犯蝈胺法

我都抗疫抗得好撚辛苦，日日都抗疫，秒秒鐘都喺度俾心機抗疫

何栢良比黨報點完名依家乖過隻狗

曲直難分

啱喎其實
反正係負作用

辭職有排抖

好呀 永遠抖

咁狗官要抖就唔該取消哂啲冇撚用限聚
屌你老母

抖吓？陰陽隔離啦！

屍傿？

咁上到果個位袋到果份糧總有佢長處eg.刷鞋有天份華人社會就係要呢D唔理你鍾唔鍾意

支持長抖

講緊陳姑娘？
口罩都戴唔好

強烈建議高官搵個官財抖下

想搶陳姑娘個位黎做?

何佰良同周柏豪冇分別, 反共變奶共

疲勞？ 做過D咩？

講得岩啦
做咩都鳩做 明明唔關事既就封哂佢
封關就話太難唔封
應該要「畀佢抖吓」

一早封關就冇事

廢又廢過人

拖長黎做然後話自己累

有冇見台灣話累

何生所言係咪以下犯上，作反起革命

唔講問責官員，有啲日日見嗰啲真係要放一放假

底層員工特別係做樣本化驗個啲做到pk你唔講？
班垃圾高層每日返工睇咸片扮工收幾十萬個月你叫班撚樣抖下？

係，成班睇啲唔睇啲

屌你老尾香港人有冇得抖下啊 袋住幾十萬糧抗疫仲搞到成pat屎咁同我講抖下

寧願佢唔好做

其實係哩個意思啫 連登仔係咪都屌

愈高級愈好 係咪習親自出馬最好？

曲線
抖下喇八婆
搞鳩咗香港年半喇dllm

能力要強 權力要高
呢兩樣嘢係無可能同時發生
高官嘅首要條件就係弱智

係呀何狗暗黃架屌你老母

恐懼撚就真
停堂食係佢propose

公務員wfh大半年，普通市民日日返工抗疫

果然讀醫，真係叻D，好撚勁
好曲

On撚鳩

你唔撚叫隻支那病毒抖下?

何柏良幾時反過

日日放工揾命博
我都想

正錯評，sor

放無薪囉 你老母

斯文版早抖啦你！

何柏良
你抖下先

咁我相信任何人比黨報點完名都驚嘅

抖足一世啦
訓左唔好起返身啦

落地獄慢慢抖lo

畀佢收皮即係收你皮定收佢皮

藍屍都屌林鄭啦咁就叫反共

佢上年反ge係極權, 而家掉翻轉支持極權

屌係我打錯字

係叫鄭月娥收皮

市民都可以抖下

表面自己不會做全民檢測

係
其實人人都想班官放足一世假

弱智。

成班弱智兒登仔睇啲唔睇啲以為人哋擦鞋

高級先有權，低級講野只係建議，而唔係指令，會無人跟。

找外判保安或警察守着大廈門口就可

又話封撚左葵盛西村\班狗點會同你做呀

真 咁講白粉報都反共啦

而家開始歸咎落去
但都已經過左咁耐

咁死撚左佢啦

張祝君休息